我男朋友咁樣做係咪好正常？

我2x歲，男友大我17歲，係男大女卑個種，我覺得自己只係佢嘅玩物，而唔係女朋友。

話說其實係幾個月前，我反左自己屋企一星期，之後反左男友家，總覺得好似有啲特如其來嘅感覺，真係好似人地講咁（女人可以聞到自己以外嘅女人味）我之後醒反起，佢之前都成日同一條女講電話，隔一兩日就打俾男友，咁正常都會問，男友話工作上啲客，為左咁已經係嘈到地震。
但我之後係廁所掃地竟然係雜物架最底個度掃到一個透明包裝袋，開頭都冇諗咩當垃圾但發現有啲英文字就拎黎睇，點知係棉條透明袋，我即刻就拎住個透明袋係度爆喊，（因為我係從來唔用棉條架）
我忍唔住問佢攤牌，佢開頭死都唔認，我問左好多次，我話俾機會你講真話，都係死都唔認仲吊反我轉頭話我有病話我屈佢搵架拗，我拎出證據來，無辦法唔認啦，佢就話係丫，朋友上黎坐一坐傾左陣工作嘅野，強調冇幾他野，我話你做咩工作要做到帶女人反屋企，當然再嘈之下，佢仍然覺得冇問題，仲話我小題大做，話我諗埋啲仆街野。話我唔信佢。

佢一路吊反我轉頭，仲大大聲講，係丫，我係帶女人反屋企丫，仲唔止一次tim，個屋企我架，我鍾意帶邊個反屋企都得，做咩都得丫，咁點丫，唔鍾意咪走囉。冇人留你丫。

我用左幾個月時間都忘記唔到，我控制唔到成日都係度諗個畫面，個女人同我男友究竟係度做咩？我好辛苦，其實我地本身成日都會為小問題而嘈，但過一陣就冇事，但而幾個月有時嘈大啲嘅架，我就忍唔住又拎呢件事出黎，佢每次都發脾氣跟住就板門走。反黎又當冇野。

分手 你仲後生唔洗驚

犯賤

你自己都知自己係玩物就得啦，講咁多做乜，一係乖乖地比人玩，一係走人囉

做愛囉

寫呢篇野嘅人已經夠戇鳩
轉貼埋哂啲垃圾香討文嘅人仲撚戇鳩

走啦！拍拖都咁講野！結婚仲得了

一係做狗 一係分手

太長無睇

但大你成17歲 分手啦

貪條仔有樓，抵你啦港女

條仔大17歲 我都覺得好難唔係為錢 勞資糾紛姐